連囝點睇感情台高質會員被逼害一事？

開親post都被拉 係咪想逼死我

你低汁

上唔上熱門都拉
班友係咪24/7吼住個最新？

咁可能係個id名問題

夠你

拉

唔是喎 其他人開都拉喎
一有新post就拉喇喎
係咪一個集團嚟

你點開pm的...

做咩？

其實打一個拉字係有咩function

無用 班柚自我安慰

去站務台開post 但好似係新會然先咁
舊會員真係唔知

你不如睇舊post add我啦

pmed

等admin開function

好高汁... 拉

慢慢等 我pm咗裸照

啲人咁鍾意比人睇佢地個拉

好喜歡呢啲表情

明知人係鍾意鬥氣嘅生物

但其實拉呢樣嘢真係on9ga wor...

最衰都係提議嗰條on9
明知多無腦跟風仲搞啲咁嘅嘢

推拉師呢個term好正
成班人以為真係拉到

最柒係p牌拉

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。
• 主題的正負評分對主題的熱門分數無任何影響。
• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改。

我諗佢地係因為紅色呢個原因所以拉

但其實藍色個原因都有用，姐係兩個係對立

但邊個比重大d 就無人知

或者每個人入去好快send 個不推文，之後出番黎，咁就會拉到

心諗你都推唔郁

勁多post本身9成不推文都上熱門
同埋依家係你唔上熱門班撚屌都四圍搞屎棍拉拉拉

拉then

tingb aaaaaabbbbbaaaaaaaabbbbbaaaaa

你再pm多一次

其實要點check pm
搵唔到個button 定係P牌仔冇得睇

咁我和你推

薑餅人係我㗎屌

呢個世界冇野屬於你

靚仔是我的...

狗也想屌（幻想中）

靚仔都係狗
男人=狗

你=雞
肥西老母雞

咪屈

我只說真話

你太多大話